馬斯克嗆英國潛水員「戀童男」

泰國13名少年足球隊師生受困洞穴18天後順利獲救，泰國舉國歡騰並誠摯感謝參與救援任務的國外專家。沒想到這起救援事件現在卻演變成英國潛水專家和美國特斯拉創辦人馬斯克之間的口水戰，馬斯克甚至罵被視為英雄的潛水員是「戀童男」。
事件源起於馬斯克（Elon Musk）在少年受困洞穴期間，自告奮勇表示已打造迷你版救生潛水艇送往泰國，要用最先進的設備救出少年。但事實證明，馬斯克的設備並未派上用場。
英國水底救難人員昂斯沃斯（Vernon Unsworth）最近接受CNN訪問時，馬斯克根本不了解洞穴內部狀況，而他所打造的救生潛水艇不可能通過窄小水道：「潛水艇根本無法前進超過50公尺。」還說，馬斯克當時抵達洞穴說明時，被泰國人員趕出去，批評馬斯克的潛水艇提議，根據是「公關技倆」。
聽見此批評，馬斯克顯然是氣炸了，連發數則推文回批。他先指出自己到洞穴時，從未看見這位被當成英雄的英國潛水員，只看到一批默默努力救人的泰國海豹部隊及其他成員，接著再說當時洞穴裡的水位極淺，「根本可以不用任何裝備游到第5號洞穴，而這些孩子就是這樣游過去的。如果我說的不對，你們最好敢公布最後的搜救畫面。」
馬斯克越來越口不擇言，最後竟然嗆居住在泰國的昂斯沃斯是「戀童男」，他說：「不用麻煩拿出影片了。我們會證明迷你潛水艇在毫無問題下抵達5號洞穴。對不起了，戀童男 （pedo guy），這是你們自找的。」
侮辱救難英雄是「戀童男」，許多網友痛批馬斯克瘋了，有人嘲笑他自己可以結交小他17歲的女友，卻罵別人「戀童」。還有人認為馬斯克和美國總統川普越來越像，應該加入川普團隊工作。被馬斯克罵「戀童男」的昂斯沃斯隨後表示，將考慮對馬斯克提告。（桂家齊／綜合外電報導）

你呀媽個波罩你

Elon Musk隊左架垃圾去獻世，返到美國攞晒光環

打造 潛艇 唔係建造先啱咩

痴咗線

過晒火

Elon Musk's salt is going to make the whole Thailand dry for 5 years.

從未看見這位被當成英雄的英國潛水員，只看到一批默默努力救人的泰國海豹部隊及其他成員

因為人地潛左入去幫手

我見唔到你做野=你冇做野

我地連登專家一早話潛水艇唔work

Elon Musk不嬲得把口

佢架潛艇未整人地已經救哂出嚟 好彩又好-6都好佢已經輸左

無得搵班靚仔做白老鼠試佢架潛水艇, 而家嬲豬

科學家既小氣

條友話佢啲野垃圾 無撚用

佢就人身攻擊

師兄中lang A+？

明明攞哂彩拎哂光環 雖然係用唔著但都叫做係好好既宣傳效果
點知比人串兩句就起哂鋼 嘔番之前贏落既掌聲 睇個款隨時比人動議落台

為左做英雄, 可以去到幾盡

fing曬啲錢到最尾原來係想買英雄呢個名; 想啲人唔叫佢billionaire, 原來係想人叫佢hero

今次出曬醜

建造感覺係大型物件，小潛艇用「製造」「發明」好啲

公關工程變公關災難

有時如果知自已係小氣既，真係要搵人去睇住自已啲social network account

台灣毒果

英國同美國好似唔岩?

做乜撚

科學家？ 佢公關係得嘅

佢又唔係做官落咩台

CEO往往代表住一間公司既形象 依加佢公然侮辱一個「國家英雄」 你覺得會對間公司有咩影響 大把case都係咁

董事可以換人㗎ma

上次係twitter嘈私家車vs公共交通
又係鬧人you are an idiot
佢都幾小器下

嬴咩落掌聲
之前學侵侵屌FAKE NEWS之後主流傳媒玻璃心又唔妥佢姐

msm就係咁一唔妥你即刻拉你落黎都得

小二花生

我信佢

佢一定證明到係英國員戀童

搞笑

我一早就屌鳩條友係仆街嫁啦
果陣個集中討論post我屌9佢D公關技倆
結果俾萬人圍插我
要等佢柒到出曬面先知條友有問題
你話連登仔係咪弱智

LF2
我係個潛水員都廢事覆佢 等佢成個傻佬咁發up瘋

想出位做英雄做唔成就發爛渣

收嗲啦南亞狗

你做完啲pr 之後又講啲咁既嘢 抵銷哂啲光環

其實佢架潛艇都幾恐怖
一個鐵筒入面啱啱放一個人
望唔到出面發生咩事
出面幾個有意外你又唔知
就咁trap係個筒入面等死

突然感覺Tesla呢個牌子好厭惡

講唔贏就人生攻擊

Elon Musk 拎住nasa d無價數據整火箭跟住又打飛機

開間電子車公司，香港政府一cut你私家車補貼就亂閪咁叫

最攞命係佢個air supply係喺艇出面嘅一條膠喉
斷咗甩咗入面嘅人就黑忟忟沉死

玩完 美國最多左膠

報啲唔報啲
邊個屌邊個先

再者無記錯EM有同某個潛水員聯絡
話舊野係過到
佢自己仲貼埋封email証明
仲叫佢帶舊野過去做backup plan

塞落屎眼